終於諗到點克服股市跌既恐懼

跌市果日唔睇，升先睇
紅綠色調轉睇
個圖調轉睇

賣哂佢埋得囉 傻仔

del app 打機

精神勝利法

長線投資，十年後先睇

升個陣賣半倉
壓成本
到跌買返就覺得省左錢

打飛機算

Same

壓成本同呃自己冇分別
賺咗再蝕都係蝕

真，我都係升嗰日先睇

溝！

其實如果諗住中長線投資，唔好看短期波動

壓到0同負咪無壓力

賺少左既壓力

無睇過倉，今日好輕鬆

星期一再睇，幻覺黎，嚇我唔到

犯法坐監唔使睇

買部無邊框mon黎睇

Del app

逃避=克服？

唔係，係日日見到跌，你見慣哂就唔驚

呢個正

Ok喎

眞